召喚起底組 懲治元朗廢老賊！

今日6.19 係元朗千色匯7-11 附近
比廢老埋伏順手牽羊偷走成個 紅色long champ 手袋
成個抽走塞左落佢個橙色膠袋度 向大棠路走左佬

好在在cctv都影在到 但太遲發現捉吾切
雖然報左CID 但連登起底組既力量強大
跪求幫手起到呢個廢老

聽街坊講果頭好多人偷野 懷疑慣犯黎
你偷我銀包求財都算啦
女人第二個袋 化妝品袋 你都夠膽偷
食屎啦仆街 我實捉到你咖

靚女

咁矇 點睇阿

好清楚啦喎 你估拍戲咩 俾埋身分證明張相你好冇

得呢張最清了😭😭但聽聞慣犯 希望元朗巴打絲打們幫到手